蘭的是日晚餐-「豆魚相聚」

最正苦瓜

是 苦味剛好

你幾多個人食 四餸一湯

3-4

好似每日都有魚咁

係好幸福

咁你覺得咁多款魚
最好食係邊幾款 頭三位

蘭今晚好正，全部都好啱我胃口

想食豆腐同魚
咩魚黎

蘭子越食越清淡

你日日都好好餸

新鮮海釣>班>鯇魚

「膠」魚唔知點寫

岩架啦 食咁多肥

謝

鮫魚

今日收咗工, 食埋飯啦

豆腐最靚

好好餸呀想食魚魚同豆腐

好夜先放

豆腐不嬲都令

是 頭先仲飲埋豆乳